日式蝦餅食評

入口鬆化 好濃蝦味 仲見到原隻蝦壓扁咗
不過成50蚊包 先40g 好貴

屌你老母

樓主父母都係南亞人?

你都係想我地問你邊到搶返黎架姐

媽咪係港印mix

得1/8血統 又叫自己做南亞仔 搶住去認狗

我去sogo 買返嚟㗎

40g大約係幾多塊?

穆斯林可以食蝦?

15塊到 1塊有一隻蝦

可以 海鮮唔計肉 所以Muslim 去麥當勞多數食魚柳包
Btw 我信錫克教 唔係回教 所以有錯請見諒

茹素

樓主邊間sogo買 想吃

銅鑼灣個間 pop up store 到買 唔係入鋪個檔

原來無比人拉

魷魚餅好食啲

我試食個陣覺得蠔餅最正 真係有鮮甜嘅味道

ust 愈黎愈多蝻，臭到仆街，見到你啲同胞乜胃口都冇晒

光天化日下都偷嘢